駕院依家學車要幾銀架？

同埋其實有冇得搵sales私下平少少

未聽過有喎 你咪等佢啲優惠囉成日都做優惠㗎啦

感謝你的回覆

岩先幫阿妹埋完單
自私
$13xxx 至尊, 好似19堂車

上年報13K左右
14堂

利申 駕院 1 take pass

一炮過比萬二
至尊棍van

依家睇智專係萬一
咁浮既個價

計左考試租車，學牌，路票，個啲雜費未？
我上年三月報觀駕，最平個個一至五朝早學package連埋雜費都一萬。

因為堂數唔同，有啲特平但堂數少

岩岩同女友問完價萬3,4

幾多堂？

咁貴既，我觀駕3十幾堂肥左一次都係13xxx

出街學一萬樓下

唔會喇，出錢比人屌你估好過癮

對出街學冇咩好感

same

天光道 1 take pass

十幾包d乜鳩實習

頭一兩堂上堂打機，冇撚用嘅

係呀不過係佢先有香港仔考無計焗比

費事佢考唔到

其實香港仔依家搬咗過隔離，個場好細
得三個位學泊車，一堂排多過學

利申：香港仔學26

上年尾pass
自己搵師傅全包10k
宜家好似又加價，學車真係好貴

學車只會愈來愈貴
同朋友跟同一個師傅
3年前個價同我上年學個價都差$2-3000
堂數差唔多 兩個都係一take過